[2019DSE] 英文科／通識科免費改文 + Free Mock

2019年度 *連登限定* 免費改文又開始啦
19DSE既同學仔係時候溫書啦作文操卷啦
今次送多份免費Mock比大家

交文好簡單
免費！
唯一代價係比我用你交既文教書！

作完文／做完通識卷
可以send去awenglishls@gmail.com
我會盡快幫你改+比comments
7-14日內send翻比你
不論past papers定係出版社題目都可以架

你可以
1. send .doc比我
2. send SCAN既手寫文比我 (可以用手機dl camscanner)
(影相就唔改啦好難睇呀 )

有問題都可以係到問！！

Mock卷可以係下面download
非巴絲就去我IG去拎啦

為左保障Mock卷唔會比有心人利用
做完之後麻煩大家IG Direct我拎答案啦~

利申：小組補習導師 主修英文 英文通識5**
ig: awenglishls

Email: awenglishls@gmail.com

巴打招唔招人
小弟都想試吓幫手

可以一齊幫手改啊
不過唔知點解舊登好多人交
黎到依邊少左好多

學習風氣不再
00後又多個畀人屌嘅藉口

早兩年果邊一個禮拜可以收成廿幾篇
改到眼盲都未改完
依家一個禮拜得兩三篇

可能有心進步嘅去哂搵補習佬/ 日校老師

你係英文科同通識科both5**定英文版嘅通識5**？

Both

仲會改？

會

Send左啦

搵食行遠D

免費